yeezy分真假

3200入手

fake

好慘

一直唔明呢個牌子啲款咁柒都可以賣得咁貴

第一代幾好睇

超低彷黎

次A莆田貨
太明顯

邊到睇到，求教學

好想奶下隻手指

買貴左啦 2700-2900有交易

假嘅 一睇就知

我叫朋友買，自己第一次買唔係好識

點解要俾連登仔睇 答完你真你真係信 ？

依家啲假yeezy仲真過真yeezy

個個都話假，又唔講邊到 ，樓主去fb gp問好過啦

好的

張張都反撚晒光睇撚吖？